北大教授倡香港推真正政改

放風比香港普選？

北大都有分安全區同非安全區
呢條友喺安全區住，所以ok

仲以為話直接派黨委

可能侵做左野

幻想啦下

冇可能
個人係自由派學者（from 立場）

不嬲不時有大陸學者寫文溫婉地屌7中共政策
記得之前有個北大法律系教授（唔太肯定）係習帝搞終身制屌7佢帝制同中國好多根本性問題 最後篇文河蟹左

有冇機會文宣可以煲大佢？
田北辰、曾鈺成、北大教授都開口政改、普選

19才子都講緊

同香港人權及民主法案要求明年普選好巧合